今日七月十四,可否打飛機?

驚祖先返黎睇我個陣睇到我打飛機

飛機師

拉 廢

可以
大家圍觀你打

已經打咗

一齊打囉

寂寞就如自己一個打飛機

手天使師

叫埋一齊打

已打

定仔會唔會打？

只會幫我打

你祖先會好欣慰，家族出左個飛機師

廢po師

你一打飛機 成班女鬼等吸精

女鬼幫你打

鬼節打丁師

係得你對住男人都打到飛機

你係印狗 你啲祖先都係狗嚟

D靈體會圍住你條賓周吸精氣神

顏射女鬼

印度嗰邊冇7月14

摩打手

我睇咗蕭別離個post 真係戒咗一個月

尊重拉

0時0分已打左

祝你今晚瞓瞓下俾鬼含醒

米癲啦

定延靈魂出竅幫我

好明顯要幫祖先打完先到你自己打啦

會入左馬眼

通靈師

祖先見到你成日j個男人婆應該會顯靈訓話

定延上左身咁款

10個月後會多咗個B報夢搵你

咁你會唔會幫返佢打

集氣一齊打 唔驚 10:00一齊？

打飛機師

打左唔打得架原來？

一樣

應節師

打咪打 但千其要搵啲嘢接住 唔好射空氣

叫祖先上你隻手身幫你打，之後再上你條芝士腸身，你再幫佢打，可能有一番風味

印仔忍一日唔出post
今日就狂出膠post

可以,唔打會夢遺

射走啲陽氣易撞鬼

柒月十四的約會 這個日子掛念誰